想問下依段片係咪比啲藍絲打句野老屈示威者？

明明係示威者遊行完換衫費事比狗捉，但比啲藍絲就咁打句野話係啲人遊行完換白衫打人

有冇人有完整片段？

搵到 不過都係藍絲擺上去